一人一首講long d既歌

Bruno Mars- talking to the moon

若然冬天沒有花
時差

若然冬天沒有花係講long d架咩

睇MV 似係

Local long distance relationship LA 2 NY

姐撚 - 愛你沒差

我是羊

Photograph

孤單北半球

未聽過 而家聽吓先

嘉欣bb 一人晚餐

距離

雖然符合主題
但唔係幾好聽

Hey There Deliah

Taylor Swift
Come back be here

告別之前

distance - killersoap
不二之選

Sam Tsui- Bring Me The Night
好好聽

盧凱彤 小霧

正想講呢首,畀佢搶左先..

tears in heaven

My Bonnie